想統計下有幾多人讀bs但係唔係做晒4範？

我做咗5年嘢，主要都係做電同ELV
最近想轉工，一直搵緊啲rss ws(E&M)既post
我apply親佢地都會叫我去in，目前in咗3次
次次都係傾計咁叫我講下自己既工作經驗
之後就問我有冇做過風火水
咁我cv已經寫得好清楚我係做電，其他真係冇乜點掂過
其實如果我唔符合佢地要求，不如唔好嘥大家時間啦
以我所知我以前讀書既同學都好少係會掂晒咁多範，所以想問下讀bs既你，你做過幾多範？

做埋冷氣 識chiller plant 個operation 同原理就搵工易好多

我都想呀，如果再唔得就轉做冷氣

做三範：風 火 電+Elv

main con？

大部份sub仔都係咁啦 除非你做細公司要睇埋電同冷氣
ws呢啲係咪個sir睇你唔順眼先問你其他野挑你機, 或者想睇你反應